國安處再拘一人 壹傳媒前營運總裁丁家裕涉欺詐被捕

人地2015年已經辭職
欺詐幾時又國安負責捉？？？

仲唔走？

真係好多豬頭唔肯走, 坐定定被人拉

蓋世太保

關你國安處鳩事咩

遲d 全警國安